[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(263)

又唔開post

強烈譴責gay 姐唔kai pose

真

邊個唔鍾意人見人愛嘅你？

屍煙啲fd

我就癲

肚餓

同佢講囉同我地講做乜你好煩

做咩

又唔見你約我嗰陣咁講

佢好man 好nice 㗎
細佬唔好太cool

有幾煩

俾禾嚇走晒

💩

💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩

好大

同屋企人鬧咗場大交（政治）

白色

屌你

唔正常

幫我鬧埋可摸耳

唔知你屋企同我屋企人講嘅野一唔一樣呢

俾人趕走可以嚟我到住喎

其實成件事咁耐 到依家都未醒嘅 可以慳返啖氣啦

我對面條友話我好撚正

係 好大對車頭燈

佢係人都話正

（你呀。。一般喇

圖

假如㐅大家樂

邊個含淚轉1?

errrrrrrr

你收聲啦

大隻仔問我聽日係唔係返哩間

結婚未

我報左驚

我你都話一般 你食魚翅啦

佢摸你？

我不嬲都係一黎架wo

邊個含淚轉0

你以為佢係點

always

右

係咪俾假如哈？

唔通話你高質咩

我呢？

你無嘅嘢

Hoball

見到你

佢係咁⋯

2粒丸

我

好型

我仲以為你會話對唔住

上

下

中

前

後

東

南

西

北

真係有人陪佢癲架喎

發

你老母死全家

東南

白

黑

灰

紫

藍

「有人搞分化呀」

綠

你啲毒撚做唔到

青

#不割蓆

夠啦

#不割包皮

係咪冇話題到呢個地步呢

拿⋯我無割架

做咩咁大聲 成間鋪啲人都望住你喇

好 你問我答！

都到咗263個po
咩話題都講過哂

可摸耳同你做個朋友><

最想同本po邊個扑野

有人問stat

I mean statistics

幾時痾屎？

聽講有人⋯⋯都係無嘢

你彈我

諗唔到

返屋企比你睇 寶寶乖

24個比利？

等你呀 不要走數

覺得今晚同你食飯嗰個人點？

...咁嫁俾我啦

恭喜

假如巴咩status
利申: 禾冇爬文，對唔治

好撚正
摸到我濕曬

36/170/70/0

被彈了

個次我都係。。

more

想知啲咩？

all

怕羞

覆未

ok bye

怕醜仔-3-

點呀

出黎隻秋

。。。唔係

我有冇話想知你濕？

信唔信我叫班手足接你放工？

更正 已生日 同埋冇咁高

驚你牙？

我嗰日...

無

我係眼濕濕

你mud

生日快樂

fact check左 係真

咩眼

手抽筋？

驚左

佢其實唔惡

👀

知我者⋯⋯⋯但有人尋晚話唔了解我

依啲野係人都識講啦
唔係見過你好多次都知

???? 我出名李嘉欣

屍....

得喇 唔玩喇

？？？ 有閪？

親善小姐 好似係

啊
真係唔知而家啲後生諗乜

無嘢

我地啱啱

...做乜

你問我答仲未完㗎！！！

做咩成日丁我

同我出街唔俾講電話好唔好

不搞有夫之夫

有咩你問我答

reg科呀清

廚房幾大都問得

講電話仲耐過同我講嘢

你係咪好憎我

你手指公啲指甲有幾多cm?

下又出過街架

還好啦 你話曬都係男神

長定闊

可摸耳同我出？

佢唔同我出的話

只要約就會有

係

佢係

both

邊個俾你代答

屌你老母？

sor

後備座

問我呀 你收埋先

==一個二個都係仆街

幾時輪到你

讚緊你

私交

你問我答
（冇人想問

出咗好似無出咁

慘

3/10 啦

-3- 你都痴肺

我呢我呢

點解咁講

慣

3/10

冇人想問

屌

有人無理過我

問

唔問啦收番

M

我有時好靜sor

你愛唔愛我？

唔愛

其實無內容 因為我啲嘢冇人想知

你都知

追克克易啲

會被彈鐘彈死

你唔俾我問

點會呀
佢都唔彈人鍾嘅

蕉蕉邊睇得上我

88

有冇人約我出 now

99

...你哋兩個出啦咁

ok where

全post 都知啦==

好多 真係想知？

三個人唔得？拍拖咩

咪就係因為你囉on9 係咪仲覺得自己好撚威啊屌你老母

?

好亂呀呢到

惡到

sorrrrry 我都唔想咁威

ok now?

屌你老母你爆我私隱我係唔撚係仲要同你好聲好氣講嘢啊？？？
係咪仲覺得好撚好玩啊？？
咁撚鍾意講你咪講全名囉
又唔敢啊？？？

對唔冶

認真咩
返緊屋企啦

其他網

ok 無事 你哋慢慢傾

bye bye

粉

大家仲有冇嘢想問？

你了唔了解我？

你住邊？

我會當真

你係咪有我tg？

綠色線

好似有但我不讀咗

覺得我點？

我係咪好煩

不讀我

又唔係 但可唔可以唔好咁

我覺得係紅色

我後面

我覺得都應該算了解你（呢到
不過有人就唔約我食飯 唔想理佢lu

我唔係住係你後面 我住係你個心裡面

紅線好撚臭
總係有陣乞丐味

你可以手動置頂個chat

我搵唔到邊個係你

你生日日期？

有幾了解？例如？
聽日食唔食飯？==

算啦 都係無嘢
聽日應承咗麻麻係屋企食飯

坐過輕鐵您就知咩叫人間地獄

後日囉咁

笑撚到仆街
我啱啱同我牙麻講咗句：「你呀媽係邊？」
佢：「乜嘢呀」
我（粒水）：「冇嘢」

禮拜六有嘢做

早抖

未坐過牛屎仔嘅車

大陸人好多

牙麻：「臭喵」

-,-唔叫

ok

你玩到咁撚大

我做人呀四，你有興趣？

我跟住喵咗聲 佢就妖我

wow 你靚仔

住邊

有次佢飲醉酒成個人跌落我到 我扶起佢
佢一嘢推開我-.-

酒品唔好=
不過我原諒佢

人身攻擊我

你呀？

你都知啦

你扶到佢？

扶到呀我冇咁弱

佢係咁

hughug

仲好意思講出黎

cls

好啦

我係咁

想知

...when?

低

係咪想話自己多朋友

thx 依家單腳發圍了

屌過？

屌過就唔想知喇

我加埋都無咁多

吓

唔係

火灰

想唔想俾佢屌？

麻麻哋

我以為話我

你上個都係啦

看見了自己的déjà vu

sense8打手

幾時食殺你呀？

netflix 所有食物節目打手

做咩叫我

queer eye打手

not u
fuck off with your dancing pepe

...有咩 蕉蕉今日去咗邊

一齊跳舞

@肥婆 你鍾意嗰條大jj

唔俾

真心掂⋯⋯⋯⋯⋯

你會唔會po 我上嚟㗎

下一個就係你條撚屌

唔好

你ig 問下佢

你哋唔好再話跳繩王子啦😅

你識呀？

屌你老母 咪再講啦

唔識

咁同你有咩關係

咪再講佢啦

成日屈咗喺屋企

▪唯曖☆蕉蕉♤

覺得小妹點

咪問過
wannable大發

妖唔好縱我
我有一日係公司不自覺喵 唯你地事問

你個屎眼？

我個屎眼

又嬲乜

on9 用腳趾熄燈 熄到抽筋
唔准笑我腳趾短⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

笑到我

笑你腳短

叻喇你知你高

hi

咁

性騷擾

報警未

我冇

我唔係你朋友？

睇下你message 個id

？？？？

我好on 9

禾刀系

how

想食

😂

#hehe#pig

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(264)

呢個好好多⋯⋯⋯雖然都係名媛

佢個鼻好膠